覺唔覺柯士甸站特別有浸味

唔知係咩味 好奇怪 尖東站都好似有類似嘅味

大陸味
不過柯士甸站勁好多

高鐵站仲大浸味呀 路過想嘔

武漢肺炎味